印度政府凍結國際特赦組織銀行戶口，印度分會宣佈停止運作

先唔講香港嗰個分會做成點，
印度嗰邊咁搞法，香港嘅港共會唔會照樣學...

但我哋就係想佢咁做

唔好燈啦喂

點解有中秋emoji

國際特赦組織有幫手屌港共架

特赦唔係唯一有出聲咩

係
但係我諗緊嘅係casus belli（累積）

聚埋一齊嗰個點整㗎?

香港果間都要啦